而家啲黑警係咪有特權？作為一個普通市民真係好撚驚 佢地好似黑社會咁

今朝返工行去搭車見到一隻黑警犬 咁我就望下佢個7樣啦 點知同佢對望左一眼 佢即刻情況失左控咁衝過黎話：望咩望呀！死廢青！我即刻心諗：屌望下都唔撚比？而家你大哂呀？重要咁粗言謂語 之後佢就叫停左我查我身份證 又問我去邊咁 我答完佢重要倒哂我啲野出黎 最尾叫我自己執返哂去 然後再眼超超咁笑住走

屌！我想問一句而家黑警係咪大撚哂？佢地權力已經大到望一眼都唔俾，遲啲行過見到佢地係咪要鞠埋躬？已經唔講佢地平時工作性質幾撚咁得閒，前幾日陪條女睇tsw急症 望撚住2條黑警係警剛度打機，行過重要好撚餓咁款望住我條女 痴撚線而家佢地係咪覺得自己有特權 話拉就拉 話打就打 話姦就姦 唔撚洗負責任？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

that's why are here

回答你嘅問題：係，而且冇人奈得佢地何

留名等睇警察版本

幾多隻一齊？幾重gear? 定便衣？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

按正嘅 佢search完要自己放返入去

唔洗好似
黑警已經係黑社會

係
因為北京撐佢哋

日本皇軍係咁
打人，殺人，強姦咩都做齊

無有錯，做任何野無代價

朝早返工炸Ching 2隻軍裝狗

另一隻都好啲 唯獨是搜我個隻發哂癲 情緒失哂控

係

係嫁
唔係第一日啦

同埋佢哋暴力到咁 政府班PK仲話支持嚴正「執法」

黑警已經凌駕法律

香港法治因為班黑警蕩然無存

唉 細細個重以為做警察既人好有正義感 點知輪為國家機器不突止 重要成隊人都係由一班冇學識既爛仔組成 真係大個左先知道呢啲野

推！

宜家元朗差館好撚得閒，早晚企最少8-1x個POPO係門口
咁得閒唔去行必
幾皮野企街咁好做

唔係好似, 係根本就係